## Bash-script ##

### Быстрый разворот проектов на **Ubuntu** под **apache2** ###

### Особенности использования ###

1. Скрипт был создан сугубо для личных целей, структура имеет своеобразный вид, который был удобен лично мне, за исключением деталей, взятых у других разработчиков.
2. Структура рабочего пространства:

Рабочее пространство
>
>theme1
>
>>project1
>>project2
>>project3
>
>theme2
>>project4
>
>theme3
>>project5

### Установка ###

1. Помещаем скрипт **addvhost** в папку */home/programmer/bin/*
2. Открываем файл на редактирование и задаем значения переменной, указывающей на рабочее пространство

### Использование ###

Скрипт работает через диалоговый интерфейс [**zenity**](https://help.gnome.org/users/zenity/stable/)
1. Из терминала запускаем команду:
```
sudo addvhost
```

2. Выбираем существующую тему или создаем новую
3. Задаем название проекту
4. Наслаждаемся результатом
